禮拜一八字波打足全日，老衲永遠離開連登

你走咗我地典算

返深圳？

打唔打都離開啦

咪走住啦 中秋要煲衲

唔好啦

玩留

屌
一陣咪又係話講下笑
戇鳩

你有邊次既承諾兌現過？

無人挽留你你都留架啦

衲dee：講下笑都咁認真